香港黑警popo專頁.....連登仔唔係唔like呀

好正

只要俾隻手指公佢

支持香港黑警

like 左

繼續做twitter 任

推上200萬

推

push

希望個page可以po呢段手足比黑警刑恐既片

先上30 萬 thx

如果可以照住黑警post出相應post就正

2萬3了

我相信佢要30萬讚好唔駛四年

會唔會有民間ICAC

連登仔失憶症發作？ 黑警一招report fake page 就幫你自動like返佢地facebook

正，一直升